好肚餓 起身發現好肚餓

冇嘢食 家冇嘢食
落咗街 樓下商場得大家樂
又食大家樂 我食都厭 仲要排長龍 食其他唔好
阿！！！ 唔食大家樂 想食其他嘢
卻像有無數選擇 可惜我看不到
阿！！！ 唔食大家樂 見到間7仔 買個杯麵算

康城？

唔係唔知咩歌呀！？

就唱你老母 李香蘭

系咪昆哥嘅陽光點的卷

。。。。。